連登上報。【出賣前度群組】出軌玩一夜情 前男友報復公開情慾照

二十歲的Vanessa跟前度曾相戀年半，男友在澳洲讀書，Long D愛情比一般情侶更難維繫。兩人相戀期間，女方曾懷疑男方多次背着她私下約會女生，甚至無緣無故失蹤幾小時，雙方多次為此爭奪不休。

在雙方互不信任下，女方亦直認曾經「出軌」，早前跟另一位男生發生一夜情，還遭對方女友揭發，將二人情慾對話截圖，再私下轉發給Vanessa男友，男友聞訊後情緒激動，興師問罪，Vanessa雖然坦誠道歉，但最終亦分手收場。事隔幾天，Vanessa從友人中得悉，網上放上多幅她的性感私密照。

Vanessa一眼就認出是前度的的報復行為，她手持照片說：「佢將我跟他親密的短片放上網，有部份佢刪掉我們二人的樣子，令人感覺我是同其他男仔一齊，之後我查閱我倆之間設立的網上平台，好肯定根本係佢。」

【出賣前度群組】離譜 賤男開谷玩出賣 女文員憂被上載艷照

【出賣前度群組】公開前度艷照 女文員：覺得佢哋好卑鄙

網民一面倒批評，人人食花生，Vanessa批評網民沒有了解事件始末，而作出批評是對她不公平，甚至有人誣衊她是妓女，收八百元陪過夜，為此她哭過無數次，有家歸不得，擔心嚇怕父母，姊姊為她更茶飯不思；為怕別人認出，她出街會戴口罩及帽子來避耳目。她無奈地說：「有時候你食花生，請唔好作出咒罵，說話雖然可以不負責任，但請先諗下別人感受吧！」

朋友甚至叫她作出反擊，開設新戶口，張貼前度偷食罪證以牙還牙，但Vanessa卻不願意將二人私事放上網讓人食花生當笑話看。

她對於自己偷食行為深感後悔，並會檢討自己私生活。對於遭曾經深愛的男人出賣，她有感而發地說：「我想提醒所有女生，你無論幾深愛男友，大家處於熱戀期，都唔好影私密照，因為你唔知道分手後，對方會咩來傷害你，大家要小心！我好肯定以後都唔會再影呢啲相」

撰文：艾馬
攝影：王晴

有冇人有相

把聲似大陸妹

如果 Long D 會 Work, 一係互戴貞操帶, 一係 24 小時 Facetime

自己陪人過夜 仲好意思懷疑對方出軌
究竟呢啲雞係咩心態？

圖呢

圖？

廣傳永遠無連登份

女既懷疑男既出軌
但佢自己真係出軌

之後一副受害者既樣子
咩道理

係個谷到 但係唔知邊張係佢

圖or老母

屌啦 男係衰 但條女都係食返自己種既果

冇圖就收嗲啦
又搏上位

扺死
影埋d咁既相就遇左啦

我仲好記得推爆左幾個post

不過呢啲group真係對女仔好危險

比帽人戴仲好意思扮可憐

我都係想睇姐

補返條 link

【出賣前度群組】出軌玩一夜情 前男友報復公開情慾照 | 2017-09-25 | 壹週Plus | 蘋果日報

自己様都出埋仲會怕老豆老母見到

兩個都偷食

照妖鏡
一上鏡無得p圖樣衰到
層粉成寸厚
把聲又爛
佢平時影啲相同無著只係一線之差
唔通佢覺得屋企人見到又會好好？
係人都知佢去蒲唔洗錢就上得架啦
話你係雞益左你啦
雞都要收錢呀
你？公廁黎咋

香港人是善忘的

個谷有幾千人 雖然我無入

網絡孤島

G

抵死啦爛臭閪

個TOPIC好撚柒
連登上報

「我想提醒所有男生，你無論幾深愛女友，大家處於熱戀期，都唔好心軟唔影私密照，因為唔好講分手後，就算係呢一刻，你都唔會知對方會傷喺邊度做緊雞，大家要小心！我好肯定以後都一定要影呢啲相揸手」

把聲爛撚到

lm

派帽抵死

到而家都未有相

好心佢個樣就搵個好d既裝修師父攪攪佢喇 批灰批到咁撚樣

條女應該自己爆料博上報
有冇係個this group既人爆相

網路孤島 連登

懷疑就已經出去同人瞓，真係早甩早著

條片幾時拍架 佢近排唔係瘦咗好多咩

想要個出賣前度gp link

小朋友你太天真

又幾大波播衰鬼

又係呢啲大陸膠樣

可能蘋果班友受訪前都比佢昆左

上面 下面真係同一個人嚟？

我ok,等我黎

哩張我ok

真人可能係條片個相 巴打真係ok?

點會認得你呀，成條街都唔知有幾多條女咁既撚樣啦

送俾你

日光日白

嘩屌

你個名

WTF

呢條女咁撚姣都夠薑出黎搏同情既
係外國去edm festival淨係著件吊帶top搏昅
做雞都想拎貞節牌坊

收皮啦 死臭雞 笠人帽前有冇理人感受呀
家陣要人諗返你呀？死臭雞 800蚊過夜呀

想借柒上位
個閪響咗
等個價叫高啲啫

死臭雞

想洗底

三篇都無圖無link

害撚死個男仔仲咁多野講

因為個男既冇偷食你咪冇野放報仇囉

終於有link正

呢個係咪之前果個𡃁模 ？

個ig係咪已經冇左

👻👻👻

真係幾有雞格

成年前cap 我都唔記得

鷲哥.jpg

應該有d錢
btw條女係得大波優點

似整，容

塊面不了

Lm

個張露點圖 144p 矇到on9

條仔more 好大隻

搵到舊登link了

光明正大偷食仲咁撚惡,咩世界來

所以咪拉埋條仔落水囉

聽口音都知係大陸妹

大陸妹唔識做人只識做雞

抵撚柒死
臭雞

條link碌到最底有片 對波

連登真係垃圾,開埋啲狗公群,仲要咩連登上報,好似好威咁

大家唔好推依個post好冇
條臭雞刻意做依啲嘢逼到條仔發癲po依啲相出嚟
就係為咗想上位同埋多啲followers
利申：有朋友識佢

個女既由頭到尾都係懷疑人出軌，而佢自己就真係出軌 咁都唔係雞？

咁條片究竟係咪近日拍 冇理由Instagram啲相咁正 瘦咗咁多 條片會炒撚晒車

睇相已經聞到陣臭味

派完帽仲扮受害者，臭雞，仲係度叫人唔好評論咁多，梗係啦，弱智都知你做免費雞喎，隨時周身性病添呀屌，玩得ONS 一定唔止得一次

垃圾臭雞快撚D死左佢好過啦

雞

咁撚熟既, 係咪成身紋身講野唔正果件爛莆大陸妹?

瞞住男友又上鬼仔又上韓仔果件臭閪?

死臭閪又想搵野上位

呢個咪果個Ciiib 廿歲個樣浦到三十歲咁

屌 個鼻好柒
整到好恐怖

最慘係p圖太勁
好多人睇圖比佢呃左先採訪佢應該

睇過一套大陸劇其中一段，講個老公知道老婆有外遇，個老婆又係講呢句“難道我有錯嗎？”，應該係佢地文化嚟。

相 我要隻雞既相

相依家嘢 特別係依啲所謂ig女神
十個有九個都靠角度執依樣嗰樣喺十幾張入面揀一張最靚嘅嚟po㗎喇
你估個個都天生麗質隨意影張就放上網咩
更何況依條女得對波係真 個樣眼鼻下巴都係整

this?

冇圖開乜撚野post

懷疑人出軌之後派帽玩完一夜情仲要扮受害者咁。

咩世界

又係呢本垃圾 抵條八婆俾人話係雞 話唔定同影相條咸濕佬都有搞過添

淫底

有人聲稱個gp 10000人就放仆野片

呢件油頭毒撚

有人聲稱個tg gp 10000人就放ciib仆野片

幾耐之前呀

on9
條女連波都唔係真架
你幾時見過真波會起角

比你恨到啦 扮乜春呀

一年後唔通會變仙女咩
真人咪又係咁厚粉咁豬

因為我朋友同佢扑過
佢話係真嘅
佢地仲要攪過幾多次 不過係之前嘅事
條女本身肥底㗎
你話佢對波起角應該係近排嘅事
我都有聽講佢近期連波都整埋
可能佢未來會進代到成身得耳仔冇整

臭雞收檔啦

800蚊比多你啦

個閪會唔會好臭

網絡孤島連登

記得share

push

對波整架 16歲已經整左
雖然本身唔係細

我咪話
本身肥到豬咁緊係有波

哈哈 哈囉ween

好撚樣衰

得對波

有得你 _，你_唔_?

不了 驚有病

聽到把聲以為同緊隻牛扑

又係vanessa Wong
依家佢條仔知唔知食緊幾手飯

呢D 又唔係過人世，幾多手都無所謂啦
有得屌你地咪又係狗衝

btw, 以前條女有上過東方拍過段video ga, 現晒真身豬到仆街，講野有響音，有無巴打睇過？

講野有鄉音，自膠

點會冇
拆過amp overdriven

夢平呀嘛好似叫

佢把聲好難聽

狗哩
自己做畜生就以為全世界D人都係畜生
仲惡人先告狀 不知所謂
比人報復就扮受害者等人可憐 唔記得自己做過D咩

幾年前去玩識佢
之後俾人包起左
仲記得佢之前個男友個樣整容整到好明顯

一陣就有屎都係香既親衛隊問你deal or no deal 架啦！！！

留名

女權

佢把聲
好撚難聽

aqwertsd : 當時個樣發生咩事 ?
assenav.w : @aqwertsd 肥 同埋眼好腫 😂屌佢🐭真係玩9我

你就真係真係玩9我地喇vanessa wong
20歲同21歲個樣會咁大分別?
一睇就知整容+P圖

2015年06月09日

2017年

轉發圖片
嫩模黃芷嫣偷食斷正 男友IG爆大鑊
on June 14, 2016 at 16:30

可以養得出呢啲臭雞
香港果然係女權聖地

幾個男仔朋友食過，佢當時都係同緊個整容大隻仔一齊，系中環背仔偷食出晒名，仲會主動帶返屋企，聽朋友講好撚多水同係100%真波！

另外睇過佢中學旅行相，嚇撚死人，單眼皮大肥婆

希望唔好俾我女朋友見到呢個po

一句講哂:雞!全部都係雞!!

想睇中學相

又話一萬人有片既

係其實男女主角都係整容
物以類聚，不過有花生食冇乜所謂

你幾個fd都係老襟

果時吹到咩香港雞扒妹
呢單野後消失左成一年
一出黎個樣整到唔同晒

無左嘅？

又唔係過人世，好一又餐 唔好又一餐 邊有人介意

有冇人有backup